講真有冇人聽開Shoegaze / Post Rock?

想知大家最緊聽緊邊隻碟?

me =

留名

BTW /mu/ shoegaze flowchart

做咩

當年重係叫rockit 睇過
好正

利申，非本人拍攝

Ride其實好小聽,都係聽過Nowhere 同Coming up for air...

正呀

God is an astronaut

post rock癮愈踩愈深
呢排聽pg lost同totorro

等pale saints, chapterhouse 復出

前排65daysofstatic唔得閒去唔到

Chapterhouse隻whirlpool好岩聖誕聽

以前成日聽，話咁快就十幾廿年
最近返聽Movietone同Do Make Say Think

有隊叫DIIV，早幾年成日聽，自已覺得好好聽，都算Shoegaze，之後聽佢哋個廠牌嘅其他嘢....label 叫Captured Tracks....老習慣，會跟label聽嘢

Alcest

blackgaze
deafheaven
so hideous
同埋近排日日都聽既oathbreaker

DIIV正呀, 成隻碟都好聽, 啱哂我河車
有冇類似band

我都想知
同廠Wild Nothing

或者上面講嘅deafhaven，好聽到唔知點講

賣飛佛

Blackgaze好嘈

有無d 聽到好似high左野咁既介紹😂

仆街
撳錯左emoji